係香港人嘅入一入黎

覺唔覺香港人係一班以攪亂自己地方為榮嘅智障

不推文 負皮上一頁

收皮啦屌你

824 聽日觀塘人assemble！不要監控燈柱！

824 觀塘 以零碳做終點 地型及撤退分析

【 824 機 場 】和 你 suck 行 動 攻 略

[觀塘緊急] 戴口罩冇撚用 一定要帶遮

冇禮貌嘅香港人

邊位巴打ac比人hack
快啲攞返

一個正皮都冇呀 收皮啦

一個白痴仔

絕對認同，我也很難理解點解林鄭，何君堯。。。以攪亂自己地方為榮嘅智障

樓主係智障

垃圾